[
  {
  "question": "Care este cel mai lung fluviu din lume?",
  "correctAnswer": "Nil",
  "options": ["Amazon", "Nil", "Yangtze", "Mississippi"],
  "difficulty": "Ușor",
  "category": "Geografie"
},
{
"question": "Ce țară are cei mai mulți locuitori?",
"correctAnswer": "China",
"options": ["SUA", "India", "China", "Brazilia"],
"difficulty": "Ușor",
"category": "Geografie"
},
{
"question": "Ce ocean se află între Europa și America?",
"correctAnswer": "Oceanul Atlantic",
"options": ["Oceanul Indian", "Oceanul Pacific", "Oceanul Arctic", "Oceanul Atlantic"],
"difficulty": "Ușor",
"category": "Geografie"
},
{
"question": "Capitala Franței este?",
"correctAnswer": "Paris",
"options": ["Berlin", "Roma", "Madrid", "Paris"],
"difficulty": "Ușor",
"category": "Geografie"
},
{
"question": "Ce înalțime are Everest?",
"correctAnswer": "8848,86 m",
"options": ["8000 m", "5879 m", "1234 m", "10000 m"],
"difficulty": "Mediu",
"category": "Geografie"
},
{
"question": "În ce țară se află orașul Istanbul?",
"correctAnswer": "Turcia",
"options": ["Grecia", "Bulgaria", "Turcia", "România"],
"difficulty": "Mediu",
"category": "Geografie"
},
{
"question": "Ce țară are forma unei cizme?",
"correctAnswer": "Italia",
"options": ["Franța", "Spania", "Italia", "Portugalia"],
"difficulty": "Mediu",
"category": "Geografie"
},
{
"question": "Unde se află Munții Anzi?",
"correctAnswer": "America de Sud",
"options": ["Africa", "Asia", "America de Sud", "America de Nord"],
"difficulty": "Mediu",
"category": "Geografie"
},
{
"question": "Care este cel mai mic stat din lume?",
"correctAnswer": "Vatican",
"options": ["Monaco", "San Marino", "Vatican", "Liechtenstein"],
"difficulty": "Greu",
"category": "Geografie"
},
{
"question": "Ce țară are cel mai mare număr de insule?",
"correctAnswer": "Suedia",
"options": ["Indonezia", "Filipine", "Suedia", "Japonia"],
"difficulty": "Greu",
"category": "Geografie"
},
{
"question": "Care este capitala Kazahstanului?",
"correctAnswer": "Astana",
"options": ["Almaty", "Tashkent", "Astana", "Bishkek"],
"difficulty": "Greu",
"category": "Geografie"
},
{
"question": "Ce deșert este cel mai întins din lume?",
"correctAnswer": "Antarctica",
"options": ["Sahara", "Gobi", "Kalahari", "Antarctica"],
"difficulty": "Greu",
"category": "Geografie"
}
]